呢幾日多左彈出黎晚廣告.！？

之前較有上過冇啦啦彈出黎晚網頁
呢幾日 比較多左
有冇巴打都係咁
唔係話討厭廣告
但咁彈出黎比較煩 有冇方法解決佢？

手機版